黨鐵成為押犯列車！東鐵要人呀！！！

黨鐵擺到明同香港人宣戰
配合死黑警將手足送中/新屋嶺
去到就凶多吉少
癱死東鐵救人目標咁明確
香港人！！出黎癱東鐵呀！！！
唔可以再令手足犧牲！！！

封撚左沙田站對上

推

近上水班手足出黎呀

Push

送完呢次
一定會陸續有黎

仆街仆街死仆街

屌佢老母 直接送中

同開實彈一樣
有一就有二
送中當飯食
班手足一定俾人打列骨折殘廢

羅湖 -> 新屋嶺

仆街直接活體取器官都似！！！運得咁光明正大，黑警死全家

同奧斯威辛有乜分別？

一定當反共份子消滅
冇左班手足
和理非有心無力

二號橋？

p

其實救poly仲有一個方法

push

電纜，電纜同電纜桿唔可以有直接接觸，短路好危險。
路軌，唔好好似輕鐵，被混凝土封軌。

封埋旺角 大埔 上水保險啲喎

黨鐵站真喺要成個燒到爛先得

D狗唯一冇扮市民打爛既係唔係羅湖站？

我要見到成個站燒撚晒啊，屌佢老母，唔撚再需要呢啲黨鐵